三個月通知期真係慘過冇工做

又唔係咩高級位

有幾慘, 又唔係無糧出

補水買2個月，新工加20％ ＝ 10個月回本
連放遠10個月既眼光都冇既話，你都係乖乖地番而加份工啦
此post已完

個問題係20%都俾人challenge話多

人地公司窮到咁先咁講？

裸辭咪得

裸辭到得翻個幾月個陣搵工

清你係咪做緊bank

係
垃圾狗工

但裸辭壓力好大

尋日睇明明兩個月嫁

果個係其他受害者

Hong Kong bank
豬頭骨位都3個月
有朋友想裸辭搵工

same feeling

X2